點解手機入面有d files/folders係電腦睇唔到？

好似咁

明明入面應該有4個folders，但用usb駁去電腦睇就乜都冇
想知點解會咁同埋可以點樣復原番

你駁去電腦個陣有無解手機鎖？

手你老母臭機

有呀